[蘋果動新聞]發現有條女著比堅尼玩碌地沙!成20秒!

睇睇吓有條女訪問後面有另一條女比堅尼碌地沙,好似啲狗仔咁碌來䟿去...個記者係咪想玩尻佢呢...影晒成個過程仲要影埋樣..都幾後生咁喎!

上面條LINK 係錯嘅,唔好意思...呢條先岩!

蘋果好撚賤

01：39 重點

笑撚死成個低能咁樣

好kai心

你見唔見到佢好開心 碌完又碌

笑撚到痴線

金絲雀 金絲雀 金絲美麗似鳳

蘋果VJ +10分

似啦，似啦，佢係呢個feeling...

首歌叫咩名？

見到張家輝就覺射第一個受訪者八兩金咁

0:25

見到一顆天真既心

蘭子

點解可以碌咁耐

求左邊ig

肥

唔怪得蘋果話「其實可以傾耐d」
我都覺得奇撚怪架喇